一個男仔唔應你約係咪玩完？

佢會主動約你，單獨或者幾個人。
但你約親佢都會話下次，或者拒絕你。
姐係點？

即係佢鐘意你囉

怕醜囉

怕醜

唔一定玩完

可能佢想準備十足先行動

心理戰

暫時無機
慢慢側面試探下佢係無feel定係個人get唔到

下次再約啦

淨係佢約你 冇你約佢咪即係摺時間囉

Molamola

怕醜就唔會約你啦

想請教各位巴打
如果調返轉，個男仔淨係應約（就算佢對約會嘅活動冇興趣都會去），但唔會主動約個女仔呢 ？

寫係塊面俾你睇好冇

懶得出街

Sorry蠢得滯唔明
即係唔鍾意，只係唔好意思推？

會唔會咁啱唔得閒咋

唔撚洗返工咩屌你

唔約你咪對你冇興趣

走啦

明白，唔該巴打

如果真係對你有意思就唔會係你單方面約佢啦
佢對你有意思就自然會成日想見你想約你

約左幾次都唔應約，唔知係時間唔岩定係唔想見我。成日都亂諗。

真係想見 一定會比個時間你 唔應即係唔想同你出

咁佢單獨約你嗰時會唔會畀人知

吊你癮，到時比少少熱情你就十拿9穩